YENA(娜寶)講中文 好QQ ^___^

會唔會係王怡人小姐姐教佢

咁係太想比佢食我jer仔

唔係*

好可愛

收聲啦弱智

咁我呢?

幾qq

咩都放得入口

導清又恰我采源bbg

喪清靚仔黎
係矮左啲

BBG

喪清好大隻下

我155高 83kg 少少babyfat

張元英老豆係華僑都唔講
反而要Yena講

英妹唔會好似某台支那人咁博上新聞

導ching又抽我瑜寶

都是愛
中國fans 肯定射到一地射

都幾想和娜b鬥廣中文..

喪喪

牛屎妹